scone要同咩味既jam一齊食

一陣去買

梗係士多啤梨

點解要分開圖post先出到

一定係搽Clotted cream no jam

mo個玫瑰jam

文華rose petal jam

被你講咗

好食就唔駛查jam啦
整得pat 屎咁先要搞咁多花臣

識食師

仲未食過

之前起ig shop買
鹹蛋黃scone配南瓜鹹蛋黃醬
芋泥肉鬆scone
抺茶scone配柚子乳酪醬
正到爆不過佢唔係成日開

lemon custard

有cream 就夠

牛油
或油醋

唔搽就咁食

邊間？有冇名

nicoleo.eat

marmalade都係英國特色呀